鑽石山mtr站已有兩架九車 小心小心

重有咖啡仔趕緊的士佬 小心
利申：本人眼見第一手真相

香港加油

本人冇入任何谷 請代為通知 謝謝

何里活巴士站出現三架防暴車，係附近兜緊圈既人快換衫